多謝咁多位義士，不論係前線定後排

前線既有勇有謀，無懼犧牲精神
後排既無私支援，守望相助精神
長期煲底既意志力，忍耐力

估唔到香港政府變成依家咁既地步，反而令到香港市民美好既一面爆發左出黎，我真係好撚感動，馬尿都流左幾桶。

多謝你地既勇敢，智慧，意志，精神。
你地先係真真正正既 香 港 人，係為香港打生打死爭取自由既 香 港 人。

多謝你地。